發現左撚嘅定義

撚只有兩個功能 就係屌 同屙尿
當兩樣都唔洗做嘅時候除左攞黎威
無一啲用都冇
同職場嘅老屎忽閪人一樣
除左屌人就乜都唔識
所以 呢啲淨識屌嘅人應該稱之為撚 或者係契弟
而個樣就係撚樣

仲有拎黎格劍

咁右撚呢

咁樣係鬥屌

向左同向右咁啦

左撚好霸度
住晒成個褲浪